<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="buttonClear">Очистить</string>
    <string name="calc">Калькулятор</string>
    <string name="calculate">Рассчитать</string>
    <string name="calorie_chart_header">Расчетное количество калорий в день по возрасту, полу и уровню физической активности</string>
    <string name="calorie_desc">Рассчитайте ваши ежедневные потребности в калориях для увеличения / потери веса</string>
    <string name="calories">Калории для увеличения / потери веса</string>
    <string name="caloriesval">калорий</string>
    <string name="cancel_text">Отмена</string>
    <string name="canidonate">Могу ли я пожертвовать?</string>
    <string name="canigiveblood_desc">Мужчины-доноры могут иметь право сдавать кровь с максимальной частотой каждые 12 недель (4 раза в год), но обычно реже. \ N \ n‣ Женщины-доноры могут иметь право сдавать кровь с максимальной частотой каждые 16 недель ( 3 раза в год), но обычно реже. \ N \ n‣ Женщинам в возрасте от 17 до 19 лет, которые весят менее 10 фунтов (65 кг) и имеют рост ниже 5 футов 6 дюймов (168 см), требуется кровь объем оценивается до сдачи крови. Пожалуйста, смотрите таблицу ниже. Если ваш объем крови находится в затененной области, вы не сможете сдать кровь до 20-летия.</string>
    <string name="category">Категория</string>
    <string name="centimeters">Сантиметров</string>
    <string name="chart">BMI диаграмма</string>
    <string name="chart_calorie">Таблица ежедневных калорий</string>
    <string name="chart_giving_blood">Диаграмма объема крови</string>
    <string name="chart_ovulation">Календарь менструального цикла</string>
    <string name="chart_water">График ежедневного потребления воды</string>
    <string name="choosedate">Выберите дату</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s возникают проблемы со службами Google Play. Пожалуйста, попробуйте еще раз.</string>
    <string name="connection_problem">Проблема соединения!</string>
    <string name="cup">чашка</string>
    <string name="dailywaterreq">Ваша ежедневная потребность в воде</string>
    <string name="datechoosen">Дата выбора :</string>
    <string name="day">День</string>
    <string name="dec">Декабрь</string>
    <string name="dwrdesc">Принимайте 2 - 3 стакана воды дополнительно, если вы занимаетесь спортом или если ваши условия окружающей среды жаркие.</string>
    <string name="edddesc">Расчет срока оплаты основан на среднем 28-дневном цикле.</string>
    <string name="edddesc2">Этот расчет основан на среднем 28-дневном цикле.</string>
    <string name="eligibility_check">Право на пожертвование</string>
    <string name="enterblddon">Выберите дату последнего пожертвования</string>
    <string name="entercm">Вы должны быть более 153 см, чтобы рассчитать идеальный вес</string>
    <string name="enterfeet">Вы должны быть более 5 футов, чтобы рассчитать идеальный вес</string>
    <string name="enterpregdate">Выберите 1-й день вашего последнего менструального периода</string>
    <string name="essential">Существенный % жира</string>
    <string name="extremely_active">Очень тяжело</string>
    <string name="exunder">Чрезвычайно под весом</string>
    <string name="fat_chart">Диаграмма индекса жиросодержания тела</string>
    <string name="fat_header">Как вы можете видеть ниже, у вас есть диаграмма процентного содержания телесного жира для женщин, а теперь и для мужчин (ниже), которые вам нужны для ввода чисел из ваших измерений с помощью штангенциркуля.</string>
    <string name="feb">Февраль</string>
    <string name="feets">Нога</string>
    <string name="female">Женский</string>
    <string name="forearm">Предплечье</string>
    <string name="ft">фут</string>
    <string name="gender">Пол</string>
    <string name="glasses">Очки</string>
    <string name="go">Вперед</string>
    <string name="hard">Очень тяжело</string>
    <string name="healthy_weight_desc">Продолжайте хорошую работу! Для получения советов по поддержанию здорового веса, ознакомьтесь с разделами о еде, диете и фитнесе.</string>
    <string name="healthy_weight_header">Здоровый вес</string>
    <string name="heart_chart">Целевая диаграмма сердечного ритма</string>
    <string name="heart_chart_desc">Когда вы контролируете частоту сердечных сокращений во время физических упражнений и находитесь в целевой зоне сердечного ритма, вы получаете наибольшую пользу для здоровья и снижаете риск получения травм.</string>
    <string name="heart_desc">Частота пульса во время аэробных упражнений в зависимости от возраста</string>
    <string name="heartrate">Целевая частота сердечных сокращений</string>
    <string name="height">Высота</string>
    <string name="hip">Таз</string>
    <string name="hour">Час</string>
    <string name="ideal_chart">Диаграмма идеального веса</string>
    <string name="idealweight">Идеальный вес</string>
    <string name="idealweight_desc">Вес, который считается максимально полезным для человека</string>
    <string name="in">в</string>
    <string name="inches">Дюймов</string>
    <string name="intensity">Интенсивность тренировки:</string>
    <string name="iwc_header">Три наиболее популярных формулы для расчета идеального веса - формулы Девина, Робинсона и Миллера. \ N \ nВес в фунтах (кг)</string>
    <string name="jan">Январь</string>
    <string name="jul">Июль</string>
    <string name="jun">Июнь</string>
    <string name="kg">кг</string>
    <string name="kilograms">килограмм</string>
    <string name="lbs">фунтов</string>
    <string name="lightly_active">Легкий</string>
    <string name="litres">Литры</string>
    <string name="little_diff">Умеренный</string>
    <string name="lose_weight">Потеря веса</string>
    <string name="maintain_weight">Поддерживать вес</string>
    <string name="male">Мужской</string>
    <string name="mar">Март</string>
    <string name="maxhrrate">Ваш максимальный пульс</string>
    <string name="may">Май</string>
    <string name="may_not_give">Вы не можете сдавать кровь, если:</string>
    <string name="may_not_give_desc">В прошлом у вас было серьезное заболевание или серьезная операция или вы принимаете лекарства. Причина, по которой вы принимаете лекарства, может помешать вам сдать кровь. \ N \ n‣ У вас была сложная стоматологическая работа. Простые начинки в порядке через 24 часа; Простые экстракции в порядке через 7 дней. \ n \ n‣ Вы были в контакте с инфекционным заболеванием или получили определенную иммунизацию в течение последних 4 недель. \ n \ n‣ В настоящее время вы находитесь в списке ожидания больницы или проходите медицинское обследование. тесты. \ n \ n‣ У вас есть или были какие-либо заболевания сердца. \ n \ n‣ Вы не весите более 7 фунтов 12 фунтов (50 кг). Обратите внимание, что если вы женщина и в возрасте от 17 до 19 лет, весите менее 10 фунтов 3 фунта (65 кг) и ростом менее 5 футов 6 дюймов (168 см), мы должны подтвердить, что ваш предполагаемый объем крови превышает 3500 мл.</string>
    <string name="men">Мужчина</string>
    <string name="minute">Минут</string>
    <string name="moderate">Легкий</string>
    <string name="moderately_active">Умеренный</string>
    <string name="moderately_diff">Тяжелый</string>
    <string name="morbid">Болезненное ожирение</string>
    <string name="mr_button_content_description">Кнопка литья</string>
    <string name="mr_cast_button_connected">Cast кнопка. Связано</string>
    <string name="mr_cast_button_connecting">Cast кнопка. Соединение</string>
    <string name="mr_cast_button_disconnected">Cast кнопка. Не соединено</string>
    <string name="mr_cast_dialog_title_view_placeholder">Информация недоступна</string>
    <string name="mr_chooser_searching">Поиск устройств</string>
    <string name="mr_chooser_title">Приведение к</string>
    <string name="mr_controller_album_art">Обложка альбома</string>
    <string name="mr_controller_casting_screen">Литье экрана</string>
    <string name="mr_controller_close_description">Около</string>
    <string name="mr_controller_collapse_group">Коллапс</string>
    <string name="mr_controller_disconnect">Отключить</string>
    <string name="mr_controller_expand_group">Расширить</string>
    <string name="mr_controller_no_info_available">Информация недоступна</string>
    <string name="mr_controller_no_media_selected">Носитель не выбран</string>
    <string name="mr_controller_pause">Пауза</string>
    <string name="mr_controller_play">Играть</string>
    <string name="mr_controller_stop">Стоп</string>
    <string name="mr_controller_stop_casting">Прекратить кастинг</string>
    <string name="mr_controller_volume_slider">Регулятор громкости</string>
    <string name="mr_dialog_device_header">Приведение к устройству</string>
    <string name="mr_dialog_route_header">Играть в группе</string>
    <string name="mr_system_route_name">Система</string>
    <string name="mr_user_route_category_name">Девайсы</string>
    <string name="neck">Шея</string>
    <string name="no_net_message">Интернет-соединение не установлено</string>
    <string name="normalweight">Нормальный вес</string>
    <string name="nov">Ноябрь</string>
    <string name="obese">Тучный</string>
    <string name="obese_desc">Лучший способ похудеть, если у вас ожирение, - это сочетание диеты и физических упражнений, а в некоторых случаях и лекарств. Обратитесь к врачу за помощью и советом.</string>
    <string name="obese_header">Тучный</string>
    <string name="obeseone">Тучный класс один</string>
    <string name="obesetwo">Тучный класс два</string>
    <string name="oct">Октябрь</string>
    <string name="ok">ок</string>
    <string name="ounces">унции</string>
    <string name="overweight">Перевес</string>
    <string name="overweight_desc">Лучший способ похудеть, если у вас избыточный вес, это сочетание диеты и физических упражнений. Калькулятор ИМТ даст вам персональную норму калорий, чтобы помочь вам безопасно набрать вес.</string>
    <string name="overweight_header">Избыточный вес
</string>
    <string name="ovu_header">Целью этого цикла является подготовка организма к беременности, и если этого не происходит, то возникает кровотечение (период), и ваш цикл начинается снова.
</string>
    <string name="ovulation">Период овуляции
</string>
    <string name="ovulation_desc">Рассчитывает ваши самые плодородные дни
</string>
    <string name="pdf_calorie">Список пищевых калорий
</string>
    <string name="pdf_food">Пища для беременных
</string>

    <string name="physicallyfit">Физически годен
</string>
    <string name="pounds">Фунтов стерлингов
</string>
    <string name="preg_chart">Диаграмма увеличения веса беременности
</string>
    <string name="pregnancy">Дата беременности
</string>
    <string name="pregnancy_desc">Рассчитывает срок беременности вашего ребенка
</string>
    <string name="pregnancy_desc2">Вы не должны сдавать кровь, если вы беременны или у вас есть женщина, у которой был ребенок в течение последних 6 месяцев. \ N \ n‣ Вы можете сделать пожертвование, если вы кормите грудью. \ N \ n‣ Если у вас был выкидыш или прекращение до 12 недель, вы можете пожертвовать.</string>
    <string name="pregnancy_header">Беременность</string>
    <string name="privacy_policy">политика конфиденциальности
</string>
    <string name="privacy_text">NewageProductions создал приложение Health Calculator в качестве бесплатного приложения. Данный СЕРВИС предоставляется NewageProductions бесплатно и предназначен для использования как есть. \ N \ nЭта страница используется для информирования посетителей о наших правилах сбора, использования и раскрытия Личной информации, если кто-либо решил использовать наш Сервис. \ n \ nЕсли вы решите использовать наш Сервис, вы соглашаетесь на сбор и использование информации в соответствии с этой политикой. Личная информация, которую мы собираем, используется для предоставления и улучшения Сервиса. Мы не будем использовать или передавать вашу информацию кому-либо, кроме случаев, описанных в настоящей Политике конфиденциальности. \ N \ nУсловия, используемые в настоящей Политике конфиденциальности, имеют те же значения, что и в наших Условиях и положениях, которые доступны в Калькуляторе здоровья, если иное не определено в настоящем документе. Политика конфиденциальности. \ N \ nСбор и использование информации \ n \ nДля улучшения работы при использовании нашего Сервиса мы можем потребовать, чтобы вы предоставили нам определенную личную информацию. Информация, которую мы запрашиваем, будет сохранена нами и использована, как описано в настоящей политике конфиденциальности. \ N \ nПриложение использует сторонние сервисы, которые могут собирать информацию, используемую для вашей идентификации. Ссылка на политику конфиденциальности сторонних поставщиков услуг, используемых приложением \ n \ nGoogle Play Services \ nAdMob \ nFirebase Analytics \ nLog Data \ n \ nМы хотим сообщить вам, что всякий раз, когда вы используете наш Сервис, в случае ошибки в Приложение, которое мы собираем данные и информацию (через сторонние продукты) на вашем телефоне, называется Log Data. Эти данные журнала могут включать в себя такую ​​информацию, как адрес Интернет-протокола («IP») вашего устройства, имя устройства, версия операционной системы, конфигурация приложения при использовании нашего Сервиса, время и дата использования Сервиса, а также другие статистические данные. . \ n \ nCookies \ n \ nКуки - это файлы с небольшим объемом данных, которые обычно используются в качестве анонимных уникальных идентификаторов. Они отправляются в ваш браузер с посещаемых вами веб-сайтов и хранятся во внутренней памяти вашего устройства. \ N \ nЭта служба явно не использует эти «куки». Тем не менее, приложение может использовать сторонний код и библиотеки, которые используют «куки» для сбора информации и улучшения своих услуг. У вас есть возможность принять или отклонить эти файлы cookie и узнать, когда файл cookie отправляется на ваше устройство. Если вы решите отказаться от наших файлов cookie, возможно, вы не сможете использовать некоторые части этой услуги. \ N \ nУслуги по оказанию услуг \ n \ nМы можем нанимать сторонние компании и частных лиц по следующим причинам: \ n \ nЧтобы упростить нашу работу Сервис; \ nДля предоставления Сервиса от нашего имени; \ nДля предоставления Сервисов, связанных с Сервисом; \ ни Для того, чтобы помочь нам проанализировать, как используется наш Сервис. \ N \ nМы хотим информировать пользователей этого Сервиса о том, что эти третьи стороны имеют доступ к Ваша личная информация. Причина в том, чтобы выполнять порученные им задачи от нашего имени. Тем не менее, они обязаны не раскрывать и не использовать информацию для каких-либо других целей. \ N \ nБезопасность \ n \ nМы ценим ваше доверие в предоставлении нам вашей Личной информации, поэтому мы стремимся использовать коммерчески приемлемые способы ее защиты. Но помните, что ни один метод передачи через Интернет или метод электронного хранения не является на 100% безопасным и надежным, и мы не можем гарантировать его абсолютную безопасность. \ N \ nСсылки на другие сайты \ n \ nЭта служба может содержать ссылки на другие сайты. Если вы нажмете на стороннюю ссылку, вы будете перенаправлены на этот сайт. Обратите внимание, что эти внешние сайты не управляются нами. Поэтому мы настоятельно рекомендуем вам ознакомиться с политикой конфиденциальности этих веб-сайтов. Мы не контролируем и не несем ответственности за содержание, политику конфиденциальности или действия любых сторонних сайтов или служб. \ N \ nДетская конфиденциальность \ n \ nЭти услуги не предназначены для лиц младше 13 лет. сознательно собирать личную информацию от детей младше 13 лет. В случае, если мы обнаружим, что ребенок младше 13 лет предоставил нам личную информацию, мы немедленно удаляем ее с наших серверов. Если вы являетесь родителем или опекуном и вам известно, что ваш ребенок предоставил нам личную информацию, пожалуйста, свяжитесь с нами, чтобы мы могли выполнить необходимые действия. \ N \ nИзменения настоящей Политики конфиденциальности \ n \ nМы можем обновить наш Политика конфиденциальности время от времени. Таким образом, вам рекомендуется периодически просматривать эту страницу на наличие изменений. Мы сообщим вам о любых изменениях, разместив новую Политику конфиденциальности на этой странице. Эти изменения вступают в силу сразу после их публикации на этой странице. \ N \ nСвяжитесь с нами \ n \ nЕсли у вас есть какие-либо вопросы или предложения относительно нашей Политики конфиденциальности, не стесняйтесь обращаться к нам.</string>
    <string name="pwg_header">Найдите свой рост, затем идите по таблице, пока не окажетесь в столбце, озаглавленном вашим весом. Число в ячейке - это ваш ИМТ (округленный до ближайшего целого числа). Цвет ячейки указывает, какие рекомендации вам подходят.
</string>
    <string name="rang10">25% или больше
</string>
    <string name="rang9">32% или больше
</string>
    <string name="rate">Темп</string>
    <string name="rating_content">Если вам нравится использовать Калькулятор Здоровья, пожалуйста, найдите время, чтобы оценить его. Спасибо за поддержку!
</string>
    <string name="rating_later">Потом</string>
    <string name="rating_never">Никогда</string>
    <string name="rating_title">
Оцените здоровье калькулятор</string>
    <string name="reset">Сброс настроек
</string>
    <string name="rhr">Частота сердечных сокращений в покое:</string>
    <string name="s1">Сохранить изображение</string>
    <string name="s2">
Разрешить объявлению хранить изображение в картинной галерее?</string>
    <string name="s3">Принять</string>
    <string name="s4">Отклонить</string>
    <string name="s5">Создать календарь событий</string>
    <string name="s6">Разрешить Ad для создания события календаря?</string>
    <string name="s7">Тестовое объявление
</string>
    <string name="search_menu_title">Поиск</string>
    <string name="sedentary">Сидячий</string>
    <string name="sep">Сентябрь</string>
    <string name="should_never_give">
Вы никогда не должны сдавать кровь, если:</string>
    <string name="should_never_give_12">Не следует сдавать кровь в течение 12 месяцев после секса с:</string>
    <string name="should_never_give__desc">Мужчина, имеющий половые контакты с другим мужчиной (если вы женщина). \ N \ n‣ Коммерческий секс-работник. \ N \ n‣ Любой, кто когда-либо вводил себе наркотики. \ N \ n‣ Любой, кто болен гемофилией или связанное с ним нарушение свертываемости крови, которое получает концентрат свертывания крови. \ n \ n‣ Любой человек любой расы, который был сексуально активен в тех частях мира, где СПИД / ВИЧ очень распространен. Это включает в себя страны Африки.</string>
    <string name="should_never_give_desc">Вы когда-либо имели сифилис, HTLV (лимфотропный вирус Т-клеток человека), ВИЧ или гепатит С. \ n \ n‣ Вы - мужчина, у которого был анальный или оральный секс с другим мужчиной с презервативом или без него. \ N \ n Ever Вы когда-либо работали коммерческим секс-работником. \ N \ n‣ Вы когда-либо вводили себе наркотики - даже один раз.</string>
    <string name="should_not_donate">Вам не следует сдавать кровь, если:</string>
    <string name="should_not_donate_desc">Вы - донор мужского пола с интервалом между пожертвованиями менее 12 недель. \ N \ n‣ Вы - донор с интервалом между пожертвованиями менее 16 недель. \ N \ n‣ У вас болит горло, грудной кашель или активная простуда. , Вы можете сделать пожертвование, как только почувствуете себя хорошо (конец простуды в порядке) и герпес высохнет и заживет. \ N \ n‣ В настоящее время вы принимаете антибиотики или только что закончили курс в течение последних 7 дней или уже прошли инфекция за последние 2 недели. \ n \ n‣ У вас был гепатит или желтуха в течение последних 12 месяцев. \ n \ n‣ У вас была татуировка, полупостоянный макияж или любые косметические процедуры, включающие пирсинг кожи в последние 12 месяцев. \ n \ n‣ У вас была иглоукалывание в течение последних 12 месяцев, если это не было сделано в NHS или квалифицированным медицинским работником, зарегистрированным в установленном законом органе. \ n \ n‣ Член вашей семьи ( родитель, брат, сестра или ребенок) страдал от CJD (болезнь Крейтцфельда-Якоба). \ n \ n‣ Вы когда-либо получали экстракт гипофиза человека (который до 1985 года использовался для лечения некоторых гормонов роста или фертильности) \ n \ n‣ Вы получили кровь или думаете, что могли получить кровь во время любого медицинского лечения или процедуры в любой точке мира. с 1 января 1980 г.
</string>
    <string name="stayhealthy">Чтобы остаться здоровым:</string>
    <string name="targethrrate">Ваш тренировочный пульс
</string>
    <string name="tdeedesc">Это будет количество калорий, которое вы можете съесть каждый день и поддерживать текущий вес.
</string>
    <string name="tdeedesc2">Чтобы похудеть, вам нужно потреблять меньше калорий или сжигать больше калорий, чем этот результат.
</string>
    <string name="tdeedesc3">Чтобы набрать вес, вам нужно будет потреблять больше калорий, чем этот результат.
</string>
    <string name="timepassed">Время прошло :
</string>
    <string name="typicalathlete">Типичный спортсмен
</string>
    <string name="understand_bmi">Понять свой результат ИМТ
</string>
    <string name="underweight">Под весом
</string>
    <string name="underweight_desc">Недостаточный вес может быть признаком того, что вы недостаточно едите или можете заболеть. Если у вас недостаточный вес, вам поможет врач.
</string>
    <string name="underweight_header">Недовес</string>
    <string name="urblddate">Ваша следующая подходящая дата
</string>
    <string name="urbloodalcohol">Содержание алкоголя в крови
</string>
    <string name="urbloodvol">Ваш общий объем крови
</string>
    <string name="urbodyfat">Предполагаемый процент жира в организме
</string>
    <string name="urcal">Ваша ежедневная потребность в калориях
</string>
    <string name="uredd">Ожидаемая дата доставки
</string>
    <string name="urfer">Ваши ближайшие самые плодотворные дни
</string>
    <string name="uridealweight">Ваш идеальный вес
</string>
    <string name="valid">Пожалуйста, введите действительные значения
</string>
    <string name="very_active">Тяжелый</string>
    <string name="voldrinked">Выпитый объем:
</string>
    <string name="waist">Талия</string>
    <string name="water_intake_chart">Эта диаграмма показывает потребность человека в воде в день согласно его / ее весу. \ N \ nУвеличите ваш вес в килограммах на 2,2, чтобы вычислить вес в фунтах с помощью калькулятора выше.
</string>
    <string name="waterintake">Водозабор</string>
    <string name="waterintake_desc">Сколько воды вы должны пить каждый день?
</string>
    <string name="weight">Вес:
</string>
    <string name="women">Женщина
</string>
    <string name="wrist">Запястье</string>
    <string name="enter_value">Введите значение</string>
    <string name="enter_age">Введите возраст</string>
    <string name="feedback">Обратная связь
</string>
    <string name="feedback_msg">Обратная связь для сна звук</string>
    <string name="app_version">Версия приложения:</string>
    <string name="device_os">Device OS: Android \\n Device OS version:</string>
    <string name="device_model">Device Model :</string>
    <string name="manufacturer">Device Manufacturer :</string>
    <string name="email_client">Выберите почтовый клиент:</string>
    <string name="health_n_calcultor">Здоровья \ n Калькулятор
</string>
    <string name="ideal_weight_calculator">Калькулятор идеального веса
</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="_5_november_2015">5 Ноября 2015</string>
    <string name="about">Информация</string>
    <string name="about_desc">Калькулятор здоровья представлен для личного пользования и предназначен только для ознакомления. Медицинские и другие решения не должны основываться на результатах этого калькулятора. Хотя этот калькулятор был протестирован, мы не можем гарантировать точность его расчетов или результатов.
</string>
    <string name="acceptable">Приемлемо</string>
    <string name="action_about">Информация</string>
    <string name="action_important">Темп</string>
    <string name="activity">Activity</string>
    <string name="age">Возраст :</string>
    <string name="alcohol_chart">Диаграмма алкоголя в крови
</string>
    <string name="alcohollevel">Уровень алкоголя напитка:
</string>
    <string name="apr">Апрель</string>
    <string name="assessment">Оценка:</string>
    <string name="aug">Август</string>
    <string name="avg_cal">Средние калории
</string>
    <string name="bac_header">Самый точный способ измерить концентрацию алкоголя в крови (BAC) или уровень алкоголя - это использовать алкотестер, но иногда он недоступен. В подобных случаях используйте таблицы ниже, чтобы спланировать, сколько напитков вы должны ограничить. \ N \ nУмножьте свой вес в килограммах на 2,2, чтобы получить свой вес в фунтах с помощью калькулятора выше.
</string>
    <string name="back_text">Назад</string>
    <string name="beats">ударов/мнуту</string>
    <string name="blddondesc">Вы должны быть в добром здравии и по крайней мере 17 лет с массой тела 50 кг или 110 фунтов.
</string>
    <string name="blood_don_desc">Рассчитайте свою следующую приемлемую дату пожертвования
</string>
    <string name="blood_donate">Донорство крови
</string>
    <string name="bloodalcohol">Алкоголь в крови
</string>
    <string name="bloodalcohol_desc">Уровень содержания алкоголя в крови
</string>
    <string name="bloodvol">Объем крови
</string>
    <string name="bloodvol_desc">Объем крови любого человека
</string>
    <string name="bloodvol_header">Это дополнительное руководство было введено, чтобы минимизировать риск ощущения недомогания или обморока после сдачи крови.
</string>
    <string name="bmi_chart">Чтобы найти свой ИМТ, определите, где пересекаются ваш рост и вес; ваш ИМТ указан в квадрате
</string>
    <string name="bmi_desc">Показывает, имеют ли люди правильный вес для их роста
</string>
    <string name="bmi_title">Индекс массы тела
</string>
    <string name="bmiis">Ваш индекс массы тела
</string>
    <string name="bodyfat">Телесный жир
</string>
    <string name="bodyfat_desc">Мера уровня физической подготовки человека
</string>
</resources>